和理同勇武唯一合流既方法就只有和理幫手聚人，聚夠人就跟或變身勇武，所以任何係戰鬥場上再阻勇武既人一定係鬼！

先以和理非聚人，係ok既，但如果聚夠人都唔變戰鬥mode，咁即係果日果個只係同以前泛民左膠一樣既行遠就返屋企自我滿足既超和干左膠式集會，對政府係零壓力，哪怕你有六百萬人參與

如果轉到戰鬥mode，自然就好似一場球賽開始一樣，大家落場就要踢波，唔係企係度唱歌跳舞做啦啦隊食花生，係做觀眾睇show既唔該企開少少，至少都唔好阻到比賽中既每一位球員丫，如果要間中幫手，就緊係要以幫到自己撐果隊波既球員為目的，而唔係阻返佢地轉頭，而現實中，實在太多假借抗爭者之名而落場阻頭阻勢，阻抗爭者衝，滅火魔法，放藍絲黑社會走，周圍放流料作錯誤引導同埋專門做解散軍既泛民左膠，呢d人，等同於專阻美斯射波既巴塞球員一樣，但內奸，明明球場已經開始咗，仲係戰場上借一些歪理專做d不利己隊球員既行為，使比賽處於一定要輸既狀況，呢d一定係鬼，講捉鬼，呢班鬼先至係一定要捉，如果戰鬥mode已經開始咗，你班左膠依然真心堅持要和理非既話，香港咁大，請自組一班和理非係香港既某一個地區自己和飽佢，一定就當戰鬥mode開始咪自己杯葛場戰鬥，自己返屋企，倒返轉，你班和理非搞集會及遊行時，有邊次有勇武派會黎搞散你地？勇武派都不知幾咁專重你地，倒返轉，每次都只有和理非戰方面出手破壞勇武派，甚至想害死勇武派，平日對藍絲對黑警又唔見你地咁主動咁勇武，就只有面對勇武派就狼到死，行動力不下如藍絲
如果再係戰場上再預上阻勇武派既泛民左膠，一於動手打到佢地走佬啦，麻煩街坊都幫吓手，你打黑警就話驚俾人告姐，打泛民左膠唔驚，佢地根本就係鬼，問心，你如果係個真心支持抗爭既和理非，你唔敢做勇武派，你唔勇武都唔會出手阻勇武派抗爭啦，佢地係為你搏命架嘛，你點捨得去搞佢地？所以……如果見有泛民左膠扮抗爭者來阻勇武派或者滅火，放流料，做解散軍，即刻對佢動手或者動口屌佢地啦，造福人群呀！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

簡單嚟講就係
吹雞打狗

唔得架
成功散水先係出去既目的黎架
禾和理非港豬黎架嘛
淨係識心痛架咋

樓豬下次隔個行得唔得呢？

又出垃圾POST

去到現場，自然知幾時走
得，隔行囉

差唔多

大家請善用起底功能

全民勇武我地應該已經贏一半

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter加一兩張黑警圖！
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快